求求各位幫手

話說有冇人知道點樣開日本嘅Apple ID，因為最新嘅日本create Apple ID版本嘅payment method冇咗“none”呢個option，我原本個日本apple id 嘅billing address 改左去英國，令我update唔到堆日本game，宜家嘅日本apple id 嘅payment 淨係得翻mobile number & credit card，我上網試過囇，嗰啲咩credit card generator 都廢嘅。
求各位大神幫幫手